仲諗住黎緊個Sem可以試一次真.外國讀書（澳洲）

Apart from the agreed exceptions, all other foreign nationals who were in mainland China will not be allowed to enter Australia until 14 days after they have left, or transited through, mainland China.

唉 個撚個支那狗去第二個國家再飛過去澳洲
好多都去泰國 你地啲支那同學係咪都用呢招

去泰國上兩個禮拜已經吹雞過去

呢排先問下班支那同學所以唔知 嘩 如果咁講大部分都差唔多夠14日了

喪屍入境

香港唔包喎

The Department of Home Affairs has said it will deny entry “to anyone who has been in mainland China in the last 14 days”. But the Department of Education, Skills and Employment earlier this week issued an advisory saying that students who had spent at least 14 days outside China “may” be able to enter Australia.
咁姐係點

International students at Western Sydney University have been informed that the institution will “pay each student arriving in Australia through a third county $1500 AUD to help cover the cost of airfares and 14 days’ accommodation”.

貼錢去旅行yeah